[和理Post] 告急！過嚟問下啲區議員候選人喇喂

仲有六日咋
六日！
六日！！
六日！！！
傳送門：

我都知係冇乜人會理我，問啲區議員又關我鬼事咩，我又識條鐵咩。
只不過作為香港人，我唔忍心依家關我事嘅嘢，慢慢變到唔關我事。
我能力有限，無能力要求個個人都應我，但我只係想用和理非名義，去問問我哋依家要選既區議員候選人，究竟佢哋點解值得代表香港人。

如果結果係出email佢哋唔覆機，其實唔緊要，歷史會話俾我哋知，佢地連佢地自己嘅選民都可以迴避，唔配代表我。
～完～

2019年區議會選舉將至，為了更了解候選人的理念，「有種責任」決定向各候選人以電郵方式發問。所有問題都會以匿名形式記錄，歡迎大家留下問題，我們會代為發問。

所有收集所得的資料會在選舉後一個月內刪除，不會轉讓給第三方人士。

關於我們：敝平台「有種責任」並非主流傳媒，僅由數名關心香港的「九十後」青年於今年6月開立，並於在不同的網上平台包括：Facebook、YouTube、Instagram及Telegram，向市民發佈新聞資訊。

如有任何疑問，歡迎以電郵方式聯絡。謝謝！
電郵地址：HKOneResp@gmail.com

歡迎Share出去，讓更多人提供問題。
截止日期：2019年10月31日

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！